【求救】macbook air 電池發脹

小弟部MacBook air 電池脹到綻爆咗部機，
裡面有好多相，請問巴打換咗電是咪拎得返？

harddisk冇壞就得

有無相睇

可幫拎返 有需要email:havincheung@gmail.com